電腦中左windowsdefender.club毒可以點攪？

唔知幾時開始個chrome browser會不定時自動開下面條link. 試過好多方法都清唔到，google左， 但係唔知啲方法堅定流，同埋多數要比錢買software 清。 除左reinstall windows仲有咩方法呀？？

正經問野都負皮

好心自己Google下